邊個隻hamster走甩咗。。。。。。。

呢隻係monster

呢隻係mouse

呢隻係rat

呢隻係Cute Baby chu

呢隻係哈姆太郎

咁肥應該有人養 邊位唔見咗主子呀 快啲黎接走佢

肥美到...

拉

米奇呢架

好恐怖

xhamster?

一睇就知依個係777啦

根據食環，呢隻野係一隻價值$4000叫米奇嘅尊貴物種
唔好拎最多值$10嘅哈姆太郎同佢比

Do you know Tom&Jerry?
Jerry is here

接受到幾歲仲會抱公仔瞓？

🤭接受唔到 抱公仔係弱者所為

係我新買嘅電莖mouse

哇 快啲救佢 一陣比人當野味